每次見到女朋友都會眼訓

點解會咁嘅

你係咪想同佢瞓咋

咁你咪一日24個鐘都眼瞓

我都係喎見到男朋友就眼瞓
我諗係因為見到就覺得心安
個人放鬆咗就好眼瞓同埋會好快瞓著

因爲隻左手太攰所以太眼瞓

正解

呢個先係正解

左手Mary、右手Lucy

我地好純架

但咁樣好影響約會喎

厭左？